女神話點都要去ocamp見識下...點先阻止到？

唔想佢去到俾其他男仔追走咗

女神去唔去關你咩事？

一定要阻止，之前就係咁 左

你都溝唔到又唔比人地溝 咁自私

真係？好慘

點解唔關

我溝到

咁易比人追到就證明你實力唔夠啦
唔係想屌你 係想比你認清現實

怕就落力啲 如果咁易比人追到咁又唔見你得米

明白
點醒咗我

不過阻止佢去ocamp 代表我有更大機會

咁你去馬啦屌你講

同佢講 ocamp毒撚先會去 佢就唔去了

好...

唔洗驚，你下次扑個陣會冇血姐